人生冇意義了

遲左

早

666666

we both China jai

大陸？

收聲la，5毛

左膠

勁

有

hi

hihi

填你個閪

5毛嚟講你都叫藏得比較深

55

me愛上左u

你點知道

食雞未

殊 依到多人

hea9我了葉子

我哋同一條team

吾怕^^

青子

^_^

八卦=.=

未有新map

好淫賤

吾你妹

吹牙

你收緊幾錢

我又玩

要打返了

望住

喊乜鬼

巧惡

Go

id

又要我carry

我200蚊個鐘

杯me 禾吾挽…

屠掉

玩勁舞團

係我carry

你哋玩pc?

全世界杯禾

我手機少玩左

但我唔鐘意佢個rank系統

有冇改到 好似之前咁？

身邊冇乜人玩手機版

我都想試吓玩pc but no st唔識串

部腦夠唔夠勁

要好勁？

飲杯？

嘿

要唔差

咩叫差

分咗銅牌銀牌個啲囉 之前玩食一次雞升十幾分 但落地死扣二三十分

笑乜

我都唔知 你部腦點樣先

bb我好凍 著左條短褲咋=.=

笑笑笑 笑你啊媽瀨屎登報紙

本身都難食 仲搞d咁野 上到高rank咪唔洗食

除撚埋佢 賤貨

普通電腦 唔似你哋個啲貢pro shake發光

去死啦臭八婆

我要買新鍵盤滑鼠了

我最高上到白金 跟住都幾難玩下

好惡。。。。。好彩上左車

你比百幾蚊裝左先laaa
但我接近半年冇打

我個部都唔識發光

上車除褲？

我都唔識

吾系。。。。

夾爆佢

係咪會撻撻聲

裝咩

屌到佢發光

game

盡左力 刀系比人杯：(

想換果d 但我本身都大力到撻撻聲

唔應我話我杯你

應ed

杯我？

屌電腦

屌鍵盤呀

屌女duck 5 duck

威 屌女
酸

典裝

我唔杯你

個啲好凸

steam

電腦大爆炸

對你好失望
杯9人

係咩來

驚？買返個laaaaaaa

我矛

我用手寫板

召喚傻
出黎教佢

咩年代

認唔撚認

[url][/url]

叫聲傻哥哥仙

不喎

柴米油鹽邊個唔係屬於80年代？

Gorgor

你屬於 因為你個樣似

冇女diu

變了變了

我屌你老母牙

有女就收鳩皮啦.txt

真.搞機

call我

邊個教你咁短

你好美

哼 唔同你做朋友了

唔會係想得美掛

你都木fd

快

好彩我靚仔

呢個file名嚟

邊個係得美

咁有木女

屌你老屎

開出黎啦

禾都唔g

哦 唔當我fd

木

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

隔離坐左個靚仔

拒絕人？

你係

咁又怎 格離咪冇得望囉

好有以前吹水嘅簡je

我都覺 好久冇咁樣

感動